(集思廣益方法, 民意撚)將民意化成實質可用既戰鬥力

正苦同魔警已經抓爛塊面, 做乜都唔理
魔警擺到明射記者, 對示威者用過多武力, 係恐怖份子記者會不斷講大話歪曲事實, 槍擊學生等
正苦也這樣
正苦和魔警大概認為, 當然這也是事實, 我不是民選, 我只需要向中共交代, 需要理會民意嗎? 需要理會國際嗎? 現在只要中央容許, 我們做什麼都得
正苦和魔警: 民意? 香港係獨裁政權, 理閪民意, 只需要強權治港

現在民調民意分佈, 大概是這樣:
2成藍, 7成黃, 1成中立
在6月中的民調民意份佈是這樣:
3成藍, 4成黃, 3成中立

這個數字只是大概
個轉捩點是721, 很多淺藍和中立派都屌個正苦, 黑社會周街見人就圍摳, 警署竟然鎖閘唔比報案
所以張建宗說不要提721, 721是轉捩點, 721是正苦個春袋之一
好多淺藍, 中立撚, 不問世事撚都屌, 明明唔係示威者, 好多街坊/市民都比黑社會圍摳, 班魔警仲要同班黑社會合作, 關閘由班黑社會見普通市民就打(所以同藍絲嘈, 講呢單野就得, 唔洗講咁多廢話)

去到呢度, 我知好多人會話民意有閪用? 正苦都唔理
我地有民意有閪用?
其實好多黃絲是左膠, 和平撚, 膽小, 唔可以暴力
有好多類似燒山果種, 有D類似吳志森果類
雖然好多左膠, 和平, 膽心怕事黃絲, 但其實佢地都可以變成充滿殺傷力的和平力量

罷買支持正苦, 魔警/中資的店鋪(想像一下, 一個間小左7成客源會點? 藍絲主要幾種: 既得利益者/大中華腸/廢老, 但窮廢老佔最大比率. 他們消費力有限. 所以罷買係一招充滿殺傷力的和平力量)

罷搭黨鐵(對黨鐵有打擊, 但不是致命)

捐錢(支持有需要人仕)

交錢交到正苦蝕錢(希望大家叫人去做, 合法又可以打擊正苦, 點解唔做. 正苦出糧比班魔警, 你地想正苦出錢比班魔警?)

大家覺得仲有乜方法, 可將民意變成有殺傷力既和平力量?

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

推
大家有冇建議